嚟多一次絕對和理非大遊行，以人數優先，

民陣做多一次大台帶頭，目的係支持香港人權及自由法案，是否可取？

推

唔好意思
借個位
Twitter缺人到美國參議員同英女王講野都無人理!!!

點解決臥底狗搞破壞引狗放煙封鐵先

收皮啦好無？ 訓左幾耐？ 封鐵 隧道rb
未集人就清場 點樣大遊行？ 有頭髮邊個想做癩痢？

除非民陣申請到 如果唔係對我地好傷

知唔知點解冇大遊行？因為玩法已經唔同左，成日提住69 612，點解嗰時有200萬？因為狗未進化
你睇翻929反共遊行 未夠鐘就係cwb亂拉亂打射tg開曬波，然後係金鐘 灣仔 cwb同時tg放題，唔比你地影到一條人路出黎呢個就係佢地依家既策略。
btw其實遊行人數一路都係好多。上星期反蒙面法遊行既人太子塞到尖咀成條彌敦道，點解成日覺得少人？因為傳媒畫面唔係淨係再focus係遊行。然後冷氣軍師睇相睇片就覺得只係得放火裝修既野睇，就話少人。

申請到有咩用。。928民陣和理非集會有曬不反，d人連口罩都冇個，集會左一粒鐘，d狗話cut你就cut你，然後tg開你波，和理非食曬。

一定要多過2000人